[世紀公投] 邊個係世一中堅, VVD vs 拉莫斯

VVD 正評
拉莫斯 負評

jm 9

麥佳亞

ching six ball

拉莫斯

一個頭鎚換個歐冠番黎

仲要靚仔啲

防守真係vvd

2020年仲拉莫斯

無腦？

有咩問題

單計腳下功夫Ramos好d

歐聯 世界盃

勝負已分牙.......

拉莫斯前鋒黎

未去利之前已經係
此post冇討論價值

殺傷戰術

同期嘅碧基，T施華，曉姆斯，邦路斯都好過拉莫斯下話

當梅斯達菲死嘅？

入波含金量既話拉莫斯

組織進攻方面拉莫斯，防守應該係vvd 不過老實講佢隊友都幫左佢好多 佢好多時候都係選擇‘寒'住 啲隊友補防好快

講真咩年都唔應該有佢

ramos不嬲唔係勁在防守

係 但係連續九年入team of the year

淨係計大意波,拉莫斯都輸死

其實佢踢前鋒會唔會好d

雲迪克得一季貨仔
我先係世一

世梅

碧基

唔傷既公司佬

拉莫斯

咩年代呀仲拉膠

Vvd攞埋世盃歐國再講啦

拉莫斯失位失到傻

黎踢英超有咁多冠軍 ？

西超同埋黑人歐聯

含你老母金量

仲有陰濕狗招整傷人地主力

唔係d冠軍點黎

講到vvd 喺英超拎左好多冠 兩年得三冠 曼城一季都三冠啦

洛夫雲呢？

佢踢左利記幾耐？

拉莫斯啲傳波組織力其實...

兩年幾

九唔撚搭柒 抽水抽到文盲？

組織應該冇
但係死球搶點好撚屈

你指邊個殺邊個

1. Vvd 殺 Ramos
2. Ramos 殺 karius
3. Vvd 殺 karius

反擊長傳好似都係vvd比拉莫斯好

睇左咁多年拉莫斯
佢都係比較魯莽
見佢紅牌紀錄就知
但佢頂上功夫係top既
同埋咁多年佢組織後防唔算勁

睇左咁多年拉莫斯
佢都係比較魯莽
見佢紅牌紀錄就知
但佢頂上功夫係top既
同埋咁多年佢指揮後防唔算勁

碧基都係 你出黎賣笑？

呢個年代唔通仲下下標波咩
標完咪失囉
踢街場標波都俾人屌啦

依家肯定vvd

不過拉莫斯入波含金量極高 歐聯都好都靠佢1球定江山
同時好魯莽 大意波好多 紅牌多 累球隊輸都好多
12碼藍天射球等等

Vvd長傳好勁

12碼拉膠好撚準

你叫Jones情何以堪

拉莫斯應該係屬於傳奇嗰類嘅中堅
不時上腦自爆 但有時又會上身一個人頭頂腳踢
經常入波救全隊 但又會試過一次藍天十二碼

組織呢樣有啲籠統
究竟係可以後場慢慢猜生個波猜上前場叫組織
定係壓前企喺半場前幫手猜波先叫組織
甚或係有能力分邊長傳先叫組織
還是三者有哂先叫組織

拉膠標波勁d
VVD包位勁d
兩個一隊應該好撚勁
拉膠殺出去標波 VVD𢭃住補位

上左力會好勁 同世三一樣揀波踢

陰濕黎講
拉膠絕對世一

個個話唔應該拉膠 咁應該揾邊個同vvd 比

路夫雲

講拉膠不如拎埋TC華 公司佬 基亞連尼呢堆老人院出黎啦

梅

拉莫斯：中堅？？ 我拳皇黎架喎

三十三好老咩

連迪路夫

功夫就係
vvd啲控傳腳下功夫都唔差

拎15-18拉莫斯比都有可比性
呢兩季佢多咗好多膠
淨係呢兩季應該得史摩寧同鍾斯可以一戰

拉膠咪係

識野

拉莫斯踢波果陣
雲迪積克都係著緊開浪褲咋

呢個post燈撚到